呢排多咗的士司機找少錢

用五百蚊紙俾$160，點知佢找少大拿拿張一百蚊紙..落車先發現